有冇人對返工有恐懼？

日日返工收工
壓力太大
放假又周街都係人

聽日又要返工

咁可以點？可以去邊？

日日都唔想返嫁啦
係窮呀

轉工啦
依家，寧願搵份低人工都唔要搵份比人屌

低人工就好似你個名咁

食個早餐都35蚊
午餐45$
晚餐55$
你明唔明？
你可能話可以自己煮

我

喺香港對生存有恐懼

但又冇能力可以離開香港,又未夠料拎工作簽證

我以前搵30k 日鳩日比人屌
依家搵25k 先變番個正常人
最多咪課少d金囉 早餐最多咪買包食
講真，錢係緊係，但係命仔都好緊要

朝朝早七點起身準時返工，仲要好開心

冇工返都係恐懼
有女朋友又恐懼

相反
好鍾意返工
依家已經好期待聽日踏入公司一刻

唔返工先恐懼
每次收工放假都好驚

巴打返咩工？

操控機械嘅工

渣高達？

有。我返工業村要坐公司既shuttle bus, 每日都覺得好似俾人送入監獄咁

你老母臭西
放完幾日又返
呢排仲要俾人搞
想死

越黎越覺得死亡好過返工